[突發]今晚830 八區開花

香港人反抗 唔係口號嚟㗎

各位街坊抖完就落街食糖水啦喂

20:30 開始八區開花
出唔切旺角嘅就搵區近嘅出去
1. 銅鑼灣sogo
2. 太古Aeon
3. 觀塘apm
4. 將軍澳popcorn
5. 荃灣
6. 太子主戰區
7. 深水埗狗屋
8. 沙田新城市

遲到都唔緊要！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推開花post

幾時先識主戰場一有事，五區就識自動開花？打緊嗰陣，係未出去嘅文宣組做嘢嘅好時機

荃灣撚隨時ready

從來只有多區先有效，人多先出，唔好落單

pushushpush

830 從來都太早 0900差唔多 比半個鐘佢地遲到

做文宣唔洗時間？

又黎突然開花

真係要開花，今日聚唔到人好唔鋸，今晚一定要同佢再玩過

啱啱土瓜灣俾人圍
去咗銅鑼灣stand by
不過gear起身有風險

無啦啦無宣傳又叫人出
不推文

🇺🇸

人地智利前線搶掠店舖鏡頭唔靚，
雖然迫到政府改組，不個鏡頭唔靚，
雖然我都唔會割，不過鏡頭唔靚，
所以大家都係靜坐算啦，鏡頭最靚

利申，譴責一切暴力，
帶口罩與搶掠店舖同罪

深水埗撚ready

推

阿SIR今日仲未捉夠?

站內重狗用黎休息

今晚係咪淨係可以和理非？少少勇武都唔得？

利申: 非五毛

太危險 冇集會做底 好易被捕

冇事既，唔駛咁緊張

唔好冇啦啦吹人雞出去啦，陣間去嘅人又唔多，搞到手足被狗咬

推呀

lm等bin c

深水埗都打緊啦啵

wakanda forever!!!

要既去商場先，夠人先開花。

區儘量分少啲 一多的話又準備仆街多次

大大力推

屌你又玩狗屋
玩親狗屋都會有手足俾人拉

Push

小朋友唔好亂落街 易撞到鬼

打怪獸比大人玩

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

咪再吹 荃灣啦ON9

鬼??????????????????

拉

星期四旺角要人開花
今日拉左成百個手足
再係咁落去，香港仆得街啦！

出去嘅有心理準備只係撚狗

除左油尖旺之外其他會唔會太急
拉

推！

太子出左5-6架

有狗車出咗太子警署

堆

你係大台？

前線自己決定去邊啦

荃灣日日都冇人 屌你老母和理非出現啦

翻自己區啦
翻去啊啊啊
唔好陣地戰

荃灣撚隨時出動

話開就開咩，咪撚玩啦

推先

唔是散播fail主義
但短時間吹到雞係極低可能性

呢D突擊先易搞到狗部署唔到
一早文宣定嘅活動D狗永遠都已經做好哂幾手準備

屯門已準備

駁唔到

去撚狗

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責戴口罩

小心！小心！

開花都唔係上連登啦
自己區去TG GROUP睇啦
講撚左幾多次連登唔係大台
但你咁樣同預約被補有咩分別

推爆佢

開？開你老母
遲吹雞嘅 冇一次係有人出
拉

推啊！！！！

黃大仙有無人？

要開花請係商場聚人先，夠人先好開，唔夠既就唱下歌。

太子狗會出左兩衝鋒，預測旺角方向

同埋開花
係堵路, 裝修 定點呢?

可以出左先既
見現場人數少開唔到花就做哨/接放學

叫人去兩大狗屋？

push

新界西抖抖先

開花既開花
街坊既做番街坊
冷氣軍師既繼續睇直播mon 狗既位置

唔好再互屌

點開呀 大佬 咁突然

觀塘友8:30 apm 集合

去圍兩大狗屋？？？

太子有大量速龍埋伏住

咁多comments 呢個最中肯

去唱歌啊咁多位街坊

上星期日又係臨時叫人開花,想點?
不推文回覆

突發

開花post = 送頭鬼post = mon post 狗
我話既

咁急，樓主想人送頭

樓主
邊個叫去兩大狗屋？

打算去做乜？？？
鐳射戰？？？？

咁急點樣臨時吹雞？

大佬呀 個個連做街坊落樓都唔肯，咁點對得被捕手足

咪撚on9啦 又突然開花

點解禁蒙面法前一晚咁成功 十八區起義個日

2030
2100

人多先好食糖水

你估個個上連登咩
點樣一粒鍾吹雞

公道講句，越急越突發越好。當然要睇情勢先決定去唔去做

我都想知

出啦，班狗最驚開花

其實果日好多喬裝警

今晚先係重點

點解冇黃大

唔係想互屌

只不過依家個個都有手機，將個message forward 出去有幾難

唔好再停留短時間吹唔到雞

何以 令眾人 亦憤恨

唔想扮工就今晚拆鐵

雖然唔知咁做係咪啱
不過推咗先 手足執生

點聚人呀

聚人去商場，夠人先開花。

但點解要冒俾狗check車再拉嘅風險先

痴撚線叫得咁急
你不如830 先叫

屌 荃灣沙咀道球場有四隻狗喺門口

岩

樓主
邊個叫去兩大狗屋？

打算去做乜？？？
鐳射戰？？？？
樓主
邊個叫去兩大狗屋？

打算去做乜？？？
鐳射戰？？？？

深水現場平靜
360落閘

唔好燒閘機 冇貨啦

一係各區去商場唱下歌先
勇武匿埋 真係夠人 先開花 唔夠人當集氣
有人帶頭叫下口號 唱歌先有機會聚到人

好撚多狗車行緊馬騮山，可能去大圍沙田？

EXACT7LY

西九清緊客
我一手

7_11已落閘

太急喇樓主，真係去嘅請格外小心，未必聚到人

根本要有一個自動機制，如果好似今日尖沙咀咁就要點做

屌你 比狗部署呀唔通
星期日推節目standby是常識吧

一急好易亂
記者唔見人
隨時被人溶咗

係冇文宣啦 但大家醒水 有人就開花 冇人就行街

玩撚大佢囉，屌你老未

深水埗狗屋你都講得出 仲唔係鬼？

五大訴求！缺一不可！

on9

MK真勇武出左場開緊戰喎 火🔥魔都出埋

太子重狗仲叫人去太子

油麻地有po車

牽制住啲狗就可以
唔使真係裝修

屌 32台 白van又有速龍

戇撚鳩
你梗係無睇智利仔live ，燒銀行係果度啲黑狗做架，黑狗仲係超市打死人，唔撚知咪鳩噏

狗車一衝推
啲狗係後面跟

咁係市民就拉得

大量防暴喺密花臣球幾果頭

出到無乜人就行街算啦 唔好格硬

係俾狗撚

吓 之前不嬲都係話開就開 10月2 10月3都係咁

黃埔！

開花

班狗回緊氣啦 各區手足睇路
暴風雨前夕

【1027 太子即時】

1942 警員於太子站A出口閘口位置接收外賣。

攝/Tammy

鑽石山彩虹九龍灣觀塘手足注意，岩岩1950三架PTU車高速經過龍翔道去緊觀塘方向

目的係啲狗無得預早部署

同意

推
搵返自己位企

留名睇連登仔係咪咁堅咁急都吹到雞

有啲急

考大家平日有冇買定野？

真

你收皮未
雖然block撚左你十世
邏輯錯哂 講到係因為搶野先逼到政府改組
人地成棟大廈燒哂添啦
係咪又要燒呀？
講到共產黨同智利政府一樣咁
有做左就會必勝既野一早就仆住去做啦
想打劫就過主啦

成撚日陣地送人，死都唔肯爆完閘快閃到下一個點

國際風向一轉香港玩完

Tui

急救第一大條件
現場環境安全最重要

幫手推

Agree

開花必須推！

集中商場先啦

點開呀無端端吹雞

突然開花點同你玩

關國際風向咩事
我唔care國際風向係點
但我care行出黎既人到底心入面諗緊咩野
依家打劫人地我地會贏？
搞清楚自己想要咩先好冇

屌你老母太古人影都冇件

有TG唔係好連登講 又三毛又MON POST DOG

沙田重狗，哨兵要有

１９ＭＩＮＳ前ＲＥＣＡＰ

當今晚侵侵講野同中國揸耙，香港變condom

國際風向真係唔緊要咖

快

推啊

樓主已經唔見左人

黃大仙係咪已經搞唔到？

佢完全冇答我

[1027]香港人反抗! 反極權!
20:00-20:30 開始十區開花圍魏救趙大行動!
各位街坊食完飯仲有下半場!
1. 銅鑼灣sogo
2. 太古Aeon
3. 觀塘apm
4. 將軍澳popcorn
5. 荃灣
6. 太子主戰區
7. 深水埗狗屋
8. 沙田新城市
9. 黃埔
10. 大埔市中心

旺角L蠢蠢欲動

所以大家要睇路

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

彌敦道大量狗車，從來冇見過咁多

15分鐘left

6. 太子主戰區
7. 深水埗狗屋

請問去兩大狗屋等做咩？
方便你拉人？

咁呢樣係唔係示威者做左d咩既風向
你要搞清楚導致呢個風向既原因係咩先
唔係related到示威者既行為意義
而係因為中美間既deal

上面係講緊呢樣野
你應該講緊外交問題
反而侵果件事d人話係佢殺死左is個領袖
睇返cnn有講 at least現階段我唔認為同香港有關

8 點藍田站有7隻以上防暴係站內c出口守
觀塘區手足注意

屯門去左邊？

Agger

拉
無啦啦吹雞俾狗咬？

荃灣滿樂大廈巴士站有狗, 搭30X/234X手足小心

沙咀道球場外有兩架狗車

唔係唔俾
其他地點我唔熟
但其中兩度係兩大狗屋
約狗屋等？

理由？

太子等陣點？

same

長沙灣手足講兩句
行遠兩步去長沙灣遊樂場其實安全啲
講左好多次不過冇一次成功聚人

尖沙咀戰線未完，你突然去講多區開花？？就算大部份行完歸左家，你會覺得有人會仲有精力出？

唔係唔想支持，但活動唔係咁搞
請用不推文，這個活動太突發

樓豬on9???

樓主加多個Ｐ牌話主戰場喎
我諗因為方便卦？

荃灣好撚鬼

方便阿sir你捉人？

請各位手足小心判斷風險！

推!

成個ＰＯ都好鬼
一個樓主一個Ｐ牌去推

ＳＳＰ段我頭先見ＰＯＳＴ岩岩喺出面
我已經即報街況

平靜到仆街
大商場趕客走（西九）
商鋪開始閂門
３６０／７－１１／奇華已閂

大麥記３成客都唔知有冇
果陣８點前，７：４０－５０左右

手足要自覺, 下下靠舖天蓋地文宣先起到事既, popo都早就準備好晒啦

同埋點解要狗屋等？
樓主同果個Ｐ仲未答我！

咁急要吹雞 少人又等狗拉

太子去南昌街，葵涌車嘉頓山，荔枝角包長沙灣道，南山邨偷襲，四個方向一出車，圍深水埗狗屋即刻被包玩完。
唔好送頭呀屌

太子玩咁多次都知要競跑快閃

收皮啦，芒po狗

我唔知點解一定要狗館等？
一個樓主一個Ｐ牌
冇反應

樓主，你上水同唔上水都比人懷疑架啦。
依家我只係希望出左去既手足要平安，要記住張床等緊你。

果班死風向撚，逼住要我呢啲邊逃生邊打字屌鳩佢地，唔早啲回又害撚死啲年輕熱血手足

講真係開花真係要係商場聚到人先好去開，唔夠人就行下街唱歌就夠，唔好少人又去送頭。
圍狗屋真心ON9

大家試下講

Remember Remember
The fifth of November

又咁急

sogo2015已有press & popo，唔好中計

永遠都係鬼
咁不如咩都唔好做

8點係旺角狗鐵站行站，
目前旺角手足可考慮經旺角東撒
或者步行過深水埗，唔好去楓樹街，唔好入大角咀同南昌。

開花唔好藍田觀塘，已經重狗。

近排連登好危險，成日都有人無啦啦出post有行動，仲要有時係本身都有一個大既搞緊，d手足都未話回好氣or仲打緊。我唔反對可以有即時行動，但睇返近排發生既事，諗諗下會唔會太過鬼呢？

個日刻意畀你裝修, 幾個鍾都冇狗

維園有3架狗車2架私家狗車
兄弟睇路 唔好中伏

一成功唔代表次次都得，狗都會進步。

總之個個星期六日KEEP住有人出就得, 盡量唔好被拉, 最後一定爭取到獨委會清算班仆街

岩，但唔好成日都咁急出post，會令人有好多懷疑

大家到未？

又突然開花 又幾百個like

支持十八區開花

哨兵探路，跟住快閃爆黨

好多p牌想人死

其實我唔明點解手足唔星期六去遍地 開花，反而要星期日先遍地開花咁第二日星期一咪冇精神返工？ （純粹探討不 冇特別原因不喜勿插 ）
喜歡
不喜歡

邊到要人啊

咪痴線啦 call一個鐘後開花 冇野呀

荃灣靜

pish

不推文啦 on9 post

荃灣街坊

今日萬事要小心

tko人呢？

開唔開？旺角重狗係好機會？

深水埗有十幾架狗車去緊旺角方向

又真係幾撚突發喎

人呢

講啫嘛認真便輸了靜咪仲好

咪害死人

之前都係咁
你啱啱放監？
之前臨時吹雞好撚成功喎

睇live啲人無乜危機意識
個個做到蜻蜓點水跟本啲狗無得部署

唔好推啦，次次害撚死啲唔熟路手足,變左身先撒呀，萬事小心，小心跟尾狗

咁突然既

聽日啲人要返工，咪搞啦。

宜家啲mon po狗係銅鑼灣企哂係到

乜鳩野黎

0830 觀塘咁情況 自己決定

痴筋你邊位？

拉

兆康西鐵有約20隻防暴狗！

銅鑼灣: 成功撚到狗

引人去重兵既太子，呢個post越睇越可疑

各位不推文回復，沉低呀

現場點？

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

太古靜

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追
人少做哨
人多行動

有冇人？

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追
人少做哨 人多行動
撚狗都好

Sogo丶東角，有狗

嘉頓山法院3架狗車鬼崇泊係入面

有無手足

ssp入荃灣紅van二十蚊一位

無咁多記者照咁多區, 大家小心

旺角手足留意風向

我系附近

晌附近 諗緊去唔去

我都係

要手足定街坊

大埔撚準備

其他人呢

我有裝 但可變街坊
睇下大家要咩

大欖轉車站有兩架警車

亓朗人呢？

830等到岩岩走左
大馬路完全無人

現場有冇人？

西9附近連黑衫都少

天橋有狗

要唔要Join埋先

好

元朗人9:30 大馬路

晌邊 我晌大埔道食緊野

西9對面間7仔

有無文具

唔明😂

裝

你地咁樣傾係咪痴線

比你tg我

好似好危險

我都淆淆地

@frontlineba

粉嶺火車站有狗呀

加完即改名

咪痴線啦 冇聚人即係送手足去死

旺角moko8架狗車

樂富站外三架狗車 小心

MK 間藥房咩事

黑警射左粒tg入去

影住間藥房做乜

痴線, 點會去狗屋嫁
7. 深水埗狗屋 <---送頭呀?
圍嚟有咩用?

點解影啲藥？

有粒催淚入左藥房

旺角撚狗我覺得成功

頭先我巡過冇 放心
唔排除有零星我見唔到

Citywalk 優品360仲開緊

痴撚線, 泊係度等你咩, D車係南昌石夾尾包抄就GG啦
除非你係有D好正既野要扔入去, 唔係去狗屋唱歌有撚用咩

BTW
吹雞叫去圍嘅樓主同個P呢？

元朗開始多人

p

黃埔開緊啦

點解會開到既 上次話番去自己區再開都係收皮

真心, 圍咩撚狗屋...
樓主係唔係狗嚟嫁?
今日尖咀已經拉咗咁多,
又突發成咁, 痴撚線咩!

速龍仆街

樓主同個P去左邊度？

奧運好多警車去緊旺角

MK 畜龍飛車嚟撲空氣

點撚知....
又想害手足去死?

樓主你係邊撚到?

啲藥全部唔洗要了

醫哮喘藥，變左谷哮喘藥

嗰間嘢似黑店

朗豪好多狗

各位要平安回家

深水埗手足去曬邊快啲出嚟
完全無人

癲咗咁嚇椒

Mk 比狗包緊 手足搵定路

敵進我退, 散開一陣先啦

邊到？

都無聚到 散都無得散

想問下現場咩境環

D狗係度戒備緊, 大家食D野先啦

黃埔街坊頂住

次次一鬆懈就比狗偷襲

靜到一個點 2200

落地開花 富貴榮華

黃大仙出左勁多狗車 應該係去太子

重乜重推呢個垃圾post架
10點喇，無晒街坊掩護，做乜係咁推人去死

痴線 原來上左熱門

各位不推文回復

Sir

樓主吹完個雞去左邊？個P牌吹完又去左邊度？

又太子
我屌你老母每次都拉4－5個

不落單係大原則

因時制宜

天琦講既

如果有跑馬地到區的市民可以聯絡我

咩人都冇

咁我想問樓主係咩人

樓主潛水去撚左邊度？

正常 開得呢D POST都知咩人

咁無開花都無人喺八區畀狗咬嘅

。